我唔想話尻南亞裔人仕

但係屌你凌晨2點幾3點仲要喺樓下公園開party咁吹水飲酒周圍掉野污煙障氣
放工時間就一堆人喺d必經路度玩木球 行過仲要睥返你轉頭好似係你阻尻住佢咁
啱啱仆你個街又喺樓下打交搞到警察又黎嘈撚左一大輪
識既入面係真係有D有禮貌既
但係絕大部分人都仲好撚柒仆街
點包容你呀大佬
以前住既時候好靜 自從佢地入侵之後真係冇乜邊日靜

Agger

D南亞狗成日霸撚住D足球場打木球
屌你老母躝返鄉下打啦

係, 無啦啦死入黎中場打板球

屌你老母ust南亞狗出黎換應下